你喊到眼腫用咩籍口

次次話唔夠訓都冇人信

敏感

隊咗草

食錯野

飲左益力多

點解要藉口，日日睇香港新聞都想喊啦

敏感會咁㗎咩

有冇人信

而家飲緊

唔想俾人問長問短

會㗎, 藥物敏感可以腫到變豬頭

身邊人係醒嘅唔會問做咩眼腫啦
遇著問你咪話睇咗電好感動

熟嘅frd真係會問